大家同唔同意要整番軍紀，講明有咩會做同唔會做

即係例如
會做：
藍罷買
紅黑裝修
殺狗
私了先郁手藍絲
等等等等

唔會做：
裝修後搶劫
先郁手打藍絲

等等等等

違反軍紀者，一律私了解決

收嗲

鬧你都費事.

運動都完左 仲軍紀

假如將來會發展成革命軍的話，個人覺得咁做有其必要。

失敗X，快放巴打本人走

on9